有冇試過淘寶搵人design 間屋

筆直有限
又想搵人簡單design下間屋
想搵人畫埋平面圖同3D圖

香港一般都過萬 想搵d平

所以話大家見到樓主呢類人就知點解香港走上絕路

一萬蚊都比唔起就咪撚裝修啦

痴撚線呢d錢都慳你預出事啦

好撚多大種又要嘆

筆直有限咪自己上網搵reference俾師父夾囉
設計不嬲都係一分錢一分貨 你搵埋d垃圾淘寶出d圖 最後可能連個幾千蚊都嘥埋

自己睇

呢啲一分錢一分貨

中國的會爆炸.jpg

預尺寸一定錯哂
畫到d圖豪宅咁
上年識人中招

筆直真係有限就自己度呎，跟番比例自己畫平面圖啦

最後今年搵番本地設計師做過
洗多倍錢

BUDGET 有限出3D 圖都係哂撚氣，又係用大陸磚，玩多小小花臣己經OUT BUDGET ，要DESIGN D 人係交哂間屋比DESIGNER ，人地連畫同裝飾都同個客搵埋， DESIGN 係買個DESIGNER TASTE ， 識同你去搵靚料靚色 ，去邊間公司拎品味野 唔撚係買幅3D 圖，成屋油漆 ，地下廁所廚房 用大陸磚 ， 用 7料 出3D 圖咪又係 7屋

budget有限，出3D圖係為咩
拎幅圖叫街坊裝修佬照跟？認真咩

有冇人搵過呢條女做design?

3D 圖當施工圖 你SEND 張 3D 圖比廠做 睇下做左D咩貨 出黎 ，你去磚公司睇料，同件料隻色去到現場，因為燈光唔同隻色都未必岩個客心水啦，我做DESIGN 係拎兩件做上去，比個客睇下岩唔岩心水，唔岩心水上第二款 ， 隻料 3000K 燈 黃光 白光 邊隻色好睇D

出張 3D 圖 叫人做 隻磚色又搵唔搵得返 似 6成 都成問題 ，靚磚每件都唔同色阿 笑撚死

就係身邊大把你依啲人
香港商家可以收皮

香港就係比你啲人搞死
返上大灣區買咪慳返筆囉

淘寶啲3D圖得個殼，都唔會考慮施工
更加唔好話你講嘅搵料啦
即係買張垃圾

1萬design費都比唔起學乜人住靚屋，
自己搞算啦

佢無budget

應該都係求其番新就算ga la

有D錢真係唔慳得，你仲要係裝修添

就算師傅上門度尺，都有機會睇漏度錯，仲要現場夾電制位冷氣位
淘寶有冇人會上門度?如果係自己度就死咗9成，因為一定有鬼鼠位/橫梁位度漏，到時你真係跟圖造傢俬就真係死得

仲未計樓上講個D art sense，你想要長輩圖定高汁文宣圖?

揾DESIGN 都係想揾條友幫你搞掂晒間屋姐
幫你諗設計, 揾料, 同裝修師傅溝通
類似AA 狗咁姐
分別搞死9硬

呢啲係咪叫大種乞衣